美國聯邦通信委員會共和黨委員 Brendan Carr怒寸含春瑩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

是咁的, 早兩日含春瑩「邀請」美國高官到支那「享受自由」
話「隨時歡迎到中國，你可以跟街上任何一人交談，享受自由」咁喎
仲攞羅斯福號事件船長crozier被炒嚟寸美國

華春瑩邀請美國高官到中國享受自由

今日，美國聯邦通信委員會共和黨委員 Brendan Carr怒寸含春瑩
尋日起連發9條推文，稱讚含春瑩的邀請『太棒了』，隨即提出要求：

1. 首先，我想與艾芬醫生交談。她在武漢市中心醫院工作，曾試圖對病毒發出預警。你
能讓她現身，我能和她說說話嗎？

2. 接下來，我想與陳秋實和方斌聊聊，這兩位視頻博主試圖讓世界瞥見不被過濾的武漢
。你能讓他們現身，讓我們可以說說話嗎？

3. 接下來，我想與李澤華談談。他在武漢做新聞記者，拒絕對Covid19保持沉默。他上一
次直播了自己被逮捕的過程。你能讓他現身，我和他說說話嗎？

4. 然後，我想和許志永談談。在就疫情爆發批評你的黨魁之後，他被捕了。你能讓他現
身，我能和他說說話嗎？

5. 他們都不能出來說話嗎？真奇怪。那讓我跟任志強談一談。他因為撰文批評你的政權
掩蓋中共病毒爆發，而犯下重罪。你能讓他現身，我能和他說說話嗎？

6. 英雄醫生李文亮又遭遇了什麼？他在半夜被拖到派出所，被迫撤回他希望全世界聽到
的預警。

7. 我可以和徐章潤談談嗎？他是北京的法學教授，寫了一篇題為“病毒警報”的文章。
它說出了世界所知道的：你的專制政權和審查制度阻礙了延緩冠狀病毒傳播的努力。你能
讓他現身嗎？

8. 然後，我想和在武漢協和醫院工作的謝琳卡談一談。她與其他武漢市醫生一起，試圖
敲響中共病毒的警鐘，然後被官員申斥，被噤聲。我可以和她說話嗎？

最後，卡爾圈了華春瑩，問她，你的邀請是否還算數？還是也像其它在中國的事一樣，突
然就消失了？

每條推文都獲得大量點贊。」

台仔原文翻譯:

想點回應呀支那狗
點想講以上人仕全部唔存在呀

定想講*

推

push

9，我上到Facebook 嗎？

叫口交部點覆

中方對此嚴正聲明：Brendan Carr對病毒發出預警的醫生被禁聲干預干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關系基本准則，是赤裸裸的霸權行徑。Brendan Carr對中國狀況作出無端指責和完全不符合事實、顛倒黑白的評論，未免也太自以為是、狂妄自大了！我們敦促Brendan Carr懸崖勒馬，否則必將自食惡果，勿謂言之不預也！Brendan Carr對病毒發出預警的醫生被禁聲必定面對世人的側目。Brendan Carr不僅不以為恥反以為榮，「明明已經從山巔之城跌落，還渾然不覺，頤指氣使。」

CLS

真．五十步笑一百步
支那狗真係永遠唔識丑字點寫

又係無5毛既Post
5毛不願面對

快啲上去rt+comment

七毛縮哂入老母個閪度唔敢入嚟推po

推呀

跟得仲貼過我地 除左李文亮之外cc台應該正係提過陳秋實同方賦

佢地加咗人工咩

「五毛」漲價鳥變「七毛」

Push

屌入嚟啦七毛

支央明明無自由日日扮有

真係得佢地咁無恥先做得出

華春瑩: 我d 物業都係晒美國

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

好正

七毛快啲躝入嚟幫你主人解答吓啦

政府造勢大會，不等於要杯葛。

全港最大騎劫行動

含春瑩：「題題都咁難答唔玩了」

有d名我都唔識
好pro

正

感覺同中共講野好似
晒9氣 晒時間
佢地果種無賴 真係唔知邊度人可以取代到

上面講個d我剩係知一半多啲...睇黎老美知嘅野俾我想像中多很多

Great!

老美:煲大佢,推上國際

不敢面對 好心就收番埋d 乜柒統一啦

Perfectly KO

又要叫春

Done

人哋駁唔到點會入黎

西媒一早報哂
佢條條tweet都有貼新聞link

陳秋實大外宣嚟㗎
twitter 戰線呢？冇人話佢聽？

實會比你見WO
不過見果陣佢地個個屋企人都係隔離房比支槍指住

支那 : 駁唔到唔計

全部tweet晒

retweet

好撚毒, 完全冇得還手

Twitter要人我地一齊RT

果陣支那共匪 話查緊
查完就會公報

最後不了了之

陳秋實 直程消失左 傳已經收左皮

唔好當CIA/FIB廢先得嫁呢d議員一定知到好多支那嘅仆街野，不過廢事小學雞同佢嘈姐兒登點都比唔上呢d議員所知道有關支那嘅狗屎野

共和黨vs共產黨

之前唔係話得一毛咩

麻煩仲有桂民海

推！！！！

要數既話點止9個tweet咁少

話唔定可能揀推佢哋入去同啲肺炎人士一齊困獸鬥 已經病死咗

春：死鬼佬唔識英文？街上任何人呀！死哂嘅點出街呀

大把正義義士

贏到盡

究竟黑警或者愛國藍絲係咪香港人？

口水戰之餘直接沒收呢班官嘅美國財產啦

原來變左柒毛

之前香港人權法前有份報告 有d以為得香港人先知嘅野 美帝都收到風 個仔細程度

支那真係衝出黎柒既第一名
學人講自由 人權呢啲野 明知佢地冇架啦 係要講 次次一講完就比人串到收晒皮

p

智庫入面好多人花好多年時間研究中國，而且又有情報組織

入去Like + retweet

Push
Like + retweet

花式撚狗

7毛：........

人地係專業既點同

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

no one?

Liked and retweeted 8 tweets

靚鞭

做哂功課

d議員真係mark低晒d case

你睇 rubio hawley 佢地喺國會屌柒強国搞香港d稿就知人地唔惹少

鉅細無遺

唔講以為佢係專管香港嘅官

但人地只係議員仲要兼顧好多事務

難怪人地做到世界第一強國